VB , že NN VB AA a AA . 
Určitě Vc dál svou NN na nějakou NN , protože NN , kteří VB a VB NN často VB víc NN . 
Když VB Vf NN NN VB Vf NN o sobě a Vf proč VB Vf AA NN . 
Pokud VB NN a nikdo VB kdo VB , jak to AA VB Vf NN ? 
Určitě VB 3,000,000 NN , ale Vc Vp padesát Cl . 
